有外國朋友黎，一定帶佢坐一次雙層山頂／中大／赤柱巴士線

上層第一排

小巴呢 好有推背感

玩過山車咁

中大唔算啦